跪求林鄭唔好下台，希望大家唔好再叫Carrie 下台

佢而家係立法會選舉非建制派助選嘅最佳吉祥物

等到佢幫非建制成為議會嘅大多數，佢下唔下台又有乜所謂

陣間換咗個再打得啲，更有政治智慧嘅人嚟，反而團結返政府同保皇

輕輕的一推